男朋友真係好溫柔 陪我過埋個情人節先分手

年半感情 唔算長但都唔短
雖然已經有預感會分手 但真正講個刻 真係好痛
好難接受 話走就走 以後都無得再攬住你..

點解解好地地會有預感會分手

嘈左次大嘅 佢話想靜下

慘

早點抖 可能下個更好

我好似咩都無晒咁 同朋友傾完 靜落黎又係度傷心
忍唔住上黎呻下

唔知幾耐先可以再拎感情出黎交俾下一個
和平分手 仲痛過戴帽

前日明明仲出緊街 今日 以後 都無機會了

仲呻得出應該好快無事

好重負能量 可以點先瀟灑啲

下個會更好，佢都唔愛你啦 比你留到個人又有咩意思？
向前望 下個等緊你

搵野寄託下，搵下朋友吹下水

阿仙奴

其實唔係唔愛 係無以前咁愛 佢係初戀
佢已經開始覺得拍拖好煩 愛自己多啲
所以好自私咁分手

幾點啊 個個都訓晒

做乜撚野

我未訓

我知你係度 thx

你幾歲呀 分手姐 洗唔洗世界末日咁

其實我都係鳩up下架咋

男仔講分手 係咪會覺得好爽 可以自由了

唔係世界末日咁 但都傷心架嘛

未試過同人講分手

對方初戀都搞到噉係咪應該反省下自己？

咁夜唔訓 唔洗返工呀？

我以為講緊自己
但我未開到口講

咁好快無事架姐

好快傷心完

我有反省我自己 但點解佢係初戀就係我問題？

我廢青緊 回暖就去返工

巴打咩事想分手啊

你係咪唔肯含jer呀

咩都做齊啦 差在未玩屎眼姐 都算係咁啦下話

錯的時間遇上對的人

點解妳咁似我朋友

佢都唔會同你行一世架啦
早分好過遲分

同你男朋友一樣掛
我係佢初戀 但佢已經係我第6個
價值觀同追求既野好唔同
相處起上黎好唔夾

加上或者係對上一個影響太深
依加覺得拍拖好煩

我以為可以行一世 不過呢個時間分都好
越拖越痛 俾佢出去見識下世界先

妳係咪姓英嫁

邊個朋友 等我去抱抱佢

姓英？

老土講句，係你既，兜兜轉轉都會係翻埋一齊
咪當比個機會大家去嘗試下唔同野囉
而家係到叫春都無用架

我要你啦 我單身左兩年

你好似調轉左 我係佢初戀 佢係我第二個

唔係

當比機會雙方見識個世界囉

我朋友同妳案件如有雷同
姓張 岩岩先同佢傾左幾句

我都係咁話 可能大個左 成熟啲又兜返返黎
只係岩岩分 我仲未習慣到 想一路同人講下野

好感動 但我唔想拍拖住

講得岩 但早知 再大個啲先一齊啦

佢點啊

好快無事架啦，應該係

利申：分左手一個月，3年感情

3年 聽到都想喊

佢訓咗啦 頭先打咗幾鋪機
知道會分手 但佢男朋友又係等到過咗情人節先
唉 真係so9bad 嚇到我以為妳係佢

過來人

我覺得男初戀先易散 好易唔知足
比較自私同諗自己
對感情太多美好幻想
愈細愈易出事
同埋拍到拖就以為自己實有下個好再市場咁

早日向前看，當一段經歷啦

由中學開始相識 仲諗住而家一齊差唔多時候
可以同佢會好完美咁過埋之後嘅日子

如果我話俾你聽 其實我未訓呢

其實有時拍得越耐 分開嗰陣越容易接受

最好唔好啦

佢想去體驗精彩既人生，咁唯有比佢去，未玩夠既始終唔會同你隱隱定定
我同佢都好後生，咪當比個機會自己重回森林

屌 做咩咁可惜 發生咩事

咁咪陪妳囉

Pmed

講得好岩 好幼稚 但佢已經盡左力
比起岩岩開始進步左好多 可惜都係

唉，我同ex都係初戀，中學同學
其實我會以為我已經無事，但見到佢啲野/睇到佢啲野又會有衝擊

佢要開始一段無我嘅精彩人生了
Btw個森林好恐怖

其實你地覺得揀安穩既 定係自己鍾意既先岩？

Zero zero

始終會搵到一棵樹岩你既

堅強阿

你唔會想再成熟啲去到第二個階段再搵返佢咩

好似咩都無晒咁 <---i know that feel
好正常既你岩岩分手,一個你依賴咁耐,好似已經變左習慣,你當佢係你全世界既人突然係你生命中離開,一時係難以接受既

請假靜靜地休息一排(maybe一個星期),要喊要頹要癲要隊酒盡情係晒呢段時間發洩,有時間/請到長假可以自己or約朋友去個旅行散下心
當你覺得夠既時候,同自己講,提醒自己,生活總係要過(當然你自己都心知肚明,失戀都要食飯 )
然後除左讀書or番工外再搵多d野比自己做,做自己中意做既野,同朋友出街又好,買十幾本書睇又好,狂打機又好,狂做運動又好,搵野學又好乜都好,盡量填滿自己d時間

等自己無機會無空閒諗佢,無機會沉落去回憶/思念個種傷痛到
因為我係過來人我知道一無野做,一靜落來,或者夜欄人靜時就個人就會胡思亂想
不停諗番起d往事,跟住就會手賤再聽埋d sad歌,睇下以前d合照乜乜乜,就會喊到pk失眠,不停loop,甚至sad到做傻事..就算唔會做傻事都好,咁樣只會令你更難企番起身
所以要盡量避免得閒得濟,安排到生活時間表滿一滿,番到屋企/做完野就攰到訓,到第朝又繼續忙碌,將自己注意力分散
咁樣一日復一日,終有一日你會覺得ok左,唔需要逼到自己咁忙
就算諗起佢雖然都會唔開心,未放得低晒,但都好過好多,已經多多少少可以平常心面對番佢and兩人共同既回憶

老土d講句,其實就係時間會沖淡一切
至於咩唔知幾耐先可以再拎感情比下一個..將來既野唔好諗住喇,船到橋頭自然直嗎,加油

最後,送兩首歌你聽下,我覺得幾有意思的

我都好怕見到佢啲野 但唔想完全斷晒聯絡

前路會更好
用心對人好，有心人實識欣賞
巴絲打都要信同有信心呀

屌諗起個ex 嗰時同我講想出去花花世界試下、闖下
諗起就嬲9

我信架，但唔想起身住，仲有啲痛

我真係屌出聲呀，係就早響咪撚哂我心機哂我精神哂我錢

多謝你 打咁多野開解我 我忍唔住感動到喊左
林宥嘉個首我都有聽開 希望我都可以快啲敢想佢

屌 你講野好似我平時咁

咁你係咪初戀

畀啲時間
反正又唔係一定要拍拖

唔認真咪撚拍 想拍而拍正仆街

好 其實同佢一齊完真係搞到我無晒信心
因為我變到唔化妝隨隨便便咁著就出街
同男性斷晒聯絡 又無追開星
成個世界嘅男性得返佢

時間真係最好嘅藥
雖然老套

我諗半年後我問返自己 我都會答唔想

屌，算啦，過多一頭半個月就乜事都無

未成熟未玩夠嘅人出黎拍拖真係累人累物
搵返個一樣未玩夠嘅拍啦

重新出發

其實想屌爆佢
但鬧唔落口，想好黎好去
第時出黎做野就明架啦，好好享受你既ulife同精彩人生啦

明明佢都唔係又高又型
但唔知點解由中學開始就吸引住我

時間會沖淡一切 經一事蔡一智
成熟會帶著痛苦 喊過傷心過就算啦
搵下其他野分下心 You will be fine
有咩就搵我啦

加油啦唉

喊到隻眼好痛
「我哭夠了 我不想哭了 」

完啦唔好喊

寂寞不痛 痛在念舊

喊左好多次

又係你
你件事有咩好值得喊姐
條仆街又係你自己揀既
冇比人食已經值得開心啦

世界好大 唔需要為啲撚樣而喊

加油 比呢個星期頹下
慢慢收拾心情
利申平安夜比條女飛左 一開始喊到仆街
呢家好d 無成日諗住佢

真係唔想出街 好驚忍唔住喊

曾經以為您是最後的人
但在您的世界路過 燒光了最好的我
以為自己離開了 發現想念您的是我
請您繼續向前走不要回頭
不要回頭看著那個等您的我

有那麼多人在寂寞 就沒有人寂寞

安穩指純啲乖啲
唔太可能派帽
又比較讀書啲有前途啲

但我自己偏偏中意啲玩得既
之前已經有3個帽事左

我依加已經第6個
難得搵到個安穩既
個心又好似有啲唔甘心
但我唔想再玩自己
一個換一個落去啦

Pro player

何必呢

另外想問有無方法可以令對眼無咁痛

眼藥水

合埋眼試下訓啦 再唔係訓唔著就抖下 合埋眼咁樣

搵凍水敷下啦

瞓教啦

痛到訓唔著 合埋眼都痛

唔得呀
你講得出都唔係想自己咁樣啦
每日都要做最想做嘅自己
化靚妝 著好啲 做下運動
由頭性感到腳趾尾

對自己好啲

我要做返個靚女 較好啲作息 做多啲運動

Btw明明佢講分手個陣我無喊未痛
靜左之後喊左成晚

認真
搵熱水濕毛巾敷下隻眼
會舒服好多

初期係會辛苦啲啦
但你地都叫做 和平分手呀
將來都可能會再做得返朋友
但唔係宜家

唔好諗住做得返朋友
要好就決絕啲

喊下會舒服啲嘅

同意
做朋友慘過食屎

I know that feel

19歲(分手)

好難再用平常心 朋友咁對待佢
除非幾年後

但到底係凍敷定熱敷隻眼

熱啦

唔係冷縮熱脹㗎咩
btw 喊到眼痛好辛苦
會覺得眼珠裡面痛

佢搵你都唔好心軟

其實冷熱都得
但熱敷會舒服啲
因為宜家冬天

其實最好係 宜家同佢斷絕所有聯絡唔好再搵
幾年之後既事幾年再算

我自己就一向再見不是朋友
因為咁樣對大家都好啲

19歲姐 隔排就無野啦

原來咁早拍拖真係會食左屎咁

就黎2字頭啦

唔知佢講分手有無覺得傷心

我最後復合番而家仲ho sweet

會啦 我都難開口晚晚訓唔著

我都19就黎20
但好驚出黎做野會更加難搵
工作圈子細咁多

咁..祝你一生一世囉

希望佢都係 最後搵返我

總會難過嘅，年半喎

咁你地噚日點過

i mean 14/2 sorry

Long d緊

講真吖當你地無分手
一齊出嚟做嘢仲易出事
退一萬步如果大家幾年後成熟啲
到時再互相了解可能仲好

不過依家唔好諗咁遠
唔係你好難向前行

我曾經有段經歷都同樓主你好似 我用佐大半年時間先慢慢接受到佢離開佐我呢個事實 後來遇到依家個男朋友 先發覺下個更可愛呢句說話係真 明白啱分手嘅你一定會好難過 俾啲時間自己 實會有一日釋然 唔好急 不過最緊要唔好放棄 要繼續用心生活

無去食貴野 無送禮物 行下商場 食下啲小食
好平淡咁過左個情人節 但我覺得好幸福

咁如果一直都單身呢

真係要諗清楚先一齊

岩呀 我比人飛都會諗"今次唔得係為左磨鍊你令你準備好遇到更好既下一個"

我同樓主一樣喎 不過分手係由我講比男朋友聽

好與唔好都過去了
遇到啱同願意相廝守嘅好難

下個 可能我都太幼稚 覺得愛情美好
覺得由中學再到而家要齊左 永遠一齊 好夢幻 好完美
最愛嘅唔會係最後個個 唔通係真

呢個真 總可以做更好嘅人

你真係想試下突然失去左一直依賴住嘅人嘅心情咩

呢個我都信 所以同我第一個分左手之後由好嬲
變到覺得佢幾賤都好 都係教左我好多野
重諗住將最好嘅都俾晒而家呢個 點知 都未係時候

我都20啦，大把時間啦

女仔無晒青春 好似好難再識到下一個

當年都係19歲分手嘅我都覺得呢句係真 不過依家就唔係咁覺得 上年8月前度都有返返嚟搵我重新開始 或者你可以幻想下你男朋友遲d會返返嚟 不過我都係勸樓主好似上面位巴/絲講嘅一樣 試下用心經營下生活 令到佢後悔/返嚟你身邊

以前同你一樣 覺得分手係世界末日咁 但身邊個個都話你先19歲姐仲大機會啦 嗰陣唔信 但走佐出嚟之後先知其實係事實 樓主你仲年輕 唔好傷心太耐 話曬青春好快就冇 希望樓主早日走出嚟

佢send左篇千字悔改文求原諒

多謝絲打 我會好好過

19咋喎呀姐
驚尻咩

大把青春啦19
唔駛驚

利申老at at

想試都冇得試

竟然寧願

18歲個陣同個初戀散左
行左3年幾 4年
佢係我去左外國個年同第個開始左
佢係個好女仔 怪我對佢太差 又唔識表達 送左佢比第個 個陣hurt 到仆行想死

入到U 抱住玩玩下心態一兩個月就追到個 拍左一年左右 到我鐘意左第個 個陣直頭會諗 原來女仔係要呃 對佢好無用
沉下浮下左差唔多兩年 先知自己想安定
同左現任一齊 唔再識其他女
每個出現係你生命既人 都有個message 想帶比你/教識你一樣野 加油

係幾空虛既 所以搵下朋友 或者係依到同人尻up下都會好啲既
有人陪住個感覺就冇咁強烈嫁啦

基路仔

總要經歷啲野先會成熟啲

我都係
加油喇絲打 時間會慢慢沖淡 下個會更好

失去個陣有總感覺係'牙教'都軟埋咁 唔知有無人明

問心 你問我 我仲會好想好想同返佢一齊
永遠得唔到都係最好 記憶中既佢神化左咁
呢家間唔中都會諗起 見到佢個名都會不安
不過人大左 再諗深D 放唔低既除左當年既回憶同佢之外 都可能係放唔低當日愛到奮不顧身既自己

經歷多左 你就明
最鐘意個個 好多時都唔係 你身邊個個 而你身邊個個都未必係陪你行到最後個個

閉起雙眼你最掛念誰
眼晴張開身邊竟是誰

眼睛張開身邊竟是徐

想當年 我同ex開開心心去完旅行 就同我分手 我都好慘 過完年半了

我地連旅行都未去到

絲打係咪成晚無瞓

樓主加油，我係戴左帽兩年都和平分手

係 我真係訓唔著

今日有無嘢做呀
搵啲閨蜜出下街啦

btw 想瀟灑啲每日同自己講幾十次
佢已經走咗，唔會返嚟
unfollow facebook
會好啲
長痛不如短痛

絲打加油啊
我都努力緊move on...年廿八和平分手
佢話做野壓力好大，同時負擔唔到咁多野
段感情無心堅持落去…
我決定我放手比佢專心咁做野﹑成全佢

唔知幾時先會遇到個真正可以行落去既人
見到街裡情人一對對，心都up
想喊就喊，想講就講，唔好屈住係心
勤力番工又得、搵興趣學又得﹑做運動都得
可以分下心，唔洗係咁諗住佢咁辛苦
共勉之啊

頂住呀絲
我係就黎分手既狀態
長痛不如短痛
聽下好彩分手 農夫

我都係喎 咁岩嘅

頭一兩日 係

熱

為什麼我連分開都遷就著你

乜撚野叫唔長又唔短

屌 終於有人講

我知道你我都沒有錯
只是忘了怎麼退後

加油絲打
同是天涯淪落人

我ex都係咁 拍左兩年半都係話愛自己多d
跟手就去左日本 到而家成三四年

幾個月都唔敢聽歌 搭車點撚算

臨別有冇瘋狂做愛？

被分手 已經一個月 連情人節都冇得過
同樓豬一樣 年半
佢話因為成日嘈 對我冇哂男女朋友感覺
前幾日仲有whatsapp 但宜家...

各位巴絲打 共勉之
唔好對愛情灰心，係未遇到岩既人啫，
係呢段時間比自己沉澱下冷靜下，
或者增值下自己，
個個人會慢慢出現嫁啦

一淡就會無安全感 就會開始嘈交

急不及待好想學野了

好似被跳過左，btw樓主加油，我係平安夜收皮的

樓主加油 我係平安夜收皮

我即刻搵返你出黎
派帽咁仆街 呢啲散左要開心架

咁又唔忍下口唔同佢嘈

睇ROADSHOW
跟萫好快你就會寧願聽歌

難過到仆街，不過我係兩個月內，先遇騙子，再同阿媽反面，工作上又俾人屈，因為情緒問題而冇意識下得罪左個好照顧我既朋友，然後最後大餐就係發現自己帽左

我都捱過左嚕，雖然仲係好灰好辛苦，但絲打，你都加油

無feel嘈唔嘈交都一樣

加油呀絲打
我上一段感情都同你一樣 成個世界得返佢一個
分手時候覺得個世界崩潰咗咁 但係一直分唔清keep住contact 嗌交互屌幾句
撘地鐵聞到佢嘅香水味就會喊
返工俾經理話成個彊屍咁
失魂到㩒完錢唔拎 過馬路完全冇睇燈就行
係街無啦啦爆喊

結果我用咗個半月就成功行咗岀嚟
時間長短個個人唔同 最緊要你行到岀嚟就得

首先 你可以俾自已去頹/喊/乜都唔做一排
去接受個事實先 唔好諗之後會唔會一齊返
都唔好救佢俾次機會大家 試多次
就算可以一齊都係長時間之後嘅事
Unfollow ig del WhatsApp record 就夠
唔好揾佢 千其唔好 佢揾你就覆啲聞嘢其他由佢
相就全部放係唔易拎岀嚟嘅位

之後接受咗事實就要慢慢適應
你可以去接觸一啲新嘅事物 新朋友 揾新興趣俾自己
共同朋友都係穩定啲返先再接觸會好啲
因為你地會聽到大家近況
有新嘢分散下注意就會冇咁辛苦

一段時間後佢有問我想唔想一齊返
我答佢 不了

絲打記得要開始愛自已先

Pmme

日日都瞓兩個鐘醒一醒

今朝覆完你個post
半個鐘前就被飛了
三年就咁完左

一D先兆都冇

絲打唔好唔開心
check pm

其實有既
好冷淡架喇最近
我係情人節前一星期生日
佢冇同我慶祝過生日同情人節都估到咩事

拍拖真係蘿莉戰

一個人生活不知幾好，鍾意去邊就去邊，想食乜就食，唔駛顧慮第二個

5年前比前男友數我一堆缺點飛左我，頹左半年
單身年半識到而家男朋友
今年年尾拉天窗 人生係咁得意
絲打收拾心情，開展生活，去上下興趣班，得閒去下旅行，無錢既香港周圍行又得，個人開朗啲易啲吸引新一個男仔

咁分手先傷心 對你好完先同你分手
之前我都試過 個時覺得明明要分手 做乜仲要對我咁好 搞到好唔捨得

訓左3個鐘就醒左 屌

可能想用出街測試下 佢自己仲有幾愛我
結果

3年 點解總係愛唔到去最後

2年。。 係我唔好 以為穩定左唔洗成日見

祝你搵到個比我更好...

我會等你番黎

你唔係諗住原諒佢呀嘛
呢啲好撚明顯呃西屌啦
未成功咪cool煲囉

如果你原諒佢
最後結果肯定係拖到屌到
屌完即刻冷淡

分手 當初係為左咩兩個人先走埋一齊
就容易就話分手

樓主我同你一樣阿
追晒成個post 喊到眼痛塊面痛都有試過
每人要喊要頹既時間都唔同長短
我已經頹左三個月
依加開始有少少感覺到放低緊
最緊要係愛自己 咁樣下一個先會出現架
最緊要充實下自己 無時間諗佢就最好
轉移下依靠/視線
唔好世界得返佢一個 加油

你岩 唔原諒佢啦

頂住啊 我 絲打你都係

因為係你單戀左3年
而唔係同人相戀左3年
好似係

駁唔到

可能 唔係唔岩 只係佢想去見識下個繁華世界先

被分手幾日
我都想頹 但係工還是要返 好痛苦

仲用緊佢送個phone case同mon貼
寫住sweet like sugar love it

岩自己 係我唔識珍惜

俾我就block哂佢所有野重新出發,佢既性格你應該好清楚,如果原諒佢俾佢呃到西屌即飛痛得更深

好好分開 應要淡忘

好唔捨得

樓主加油，聽到分手果刻，撕心裂肺既感覺，呢度好多巴絲都經歷過 的確真係好傷感
呢刻好無助好傷感
不過加油呀，你身邊一定有好多朋友會聽你訴苦，會陪你渡過

有時候一齊左覺得你唔想分開，怕有一日佢同你講分手，你好愛佢但會覺得自己有不足未必做到十全十美。想如果廿幾歲見到佢嘅話會唔會容易啲到老，世界會變環境會變人會變鍾意嘅野會變，你係佢心入面會唔會永遠都符合佢所需要嘅。有一日失去左會無比痛苦，有可能永遠都冇一個你咁愛嘅人出現

好難再用心拍拖 想收埋自己內心
好驚再受傷

關關難過關關過啦，下個一定更好既

更好都唔會係最愛

就係未全部blocked 而家聽你地話封晒啦

好驚受傷

同佢三口六面講清楚了
佢知佢懶 佢仲中意我
但佢都知佢懶到閪既性格係比唔到幸福我
只會令我一次又一次咁失望
我問佢點解最初拍拖唔係咁 點解宜家變成咁
佢話佢自己都唔知
不過佢堅稱唔關第三者事 我都相信既 雖然可能會比人笑我on9
只能夠講 做愛人多一啲既一方注定辛苦
絲 我地要一齊move on 搵個更好既

Fuck same

無事架，long d左10個月，臨番黎前3日散左
識左七年，中間分左兩次，今次第三次
以為可以走到尾，但結果都係散左
無事架，盡量唔好俾自己留係屋企
之前撥俾前度的時間，開始習慣撥番俾屋企人同朋友，仲有時間既，就撥上黎喇

咁你地情人節個日點過

拍左三年 上星期六分左手
Post張ocamp相係留言到同男仔曖昧，仲要係人地同我講，之後因為我心軟原諒佢。

變返關係好果陣，比我無意中發現佢同個男仔單獨出去食飯既一張相，呢個男仔同ocamp相個男仔同一個人黎，我第一次問佢係咪兩個人食，佢答我唔係，我都無點留意就信左佢。

後尾隔左一星期到，我同fd傾緊計咁岩傾緊類似話題，突然睇返張相望下發覺有啲唔合理，之後我第二次問佢，佢答案同第一次答我一樣，我不斷質問佢比機會佢，死都唔認，最後比我爆踢先認。

再加上佢之前一直有其他野呃我，已經呃左好多次，我忍唔住爆晒粗屌柒佢，比佢屋企人見到，分手。

佢啊哥仲要話只要係好朋友知道無野既話玩下係無問題，我直接反問佢：「咁你老婆同其他男人做啲曖昧既野，仲要你唔知係人地同你講你先知，咁你接唔接受到？」佢立即扯開話題 簡直歪理

冷乜鬼靜 啲仔騎牛搵馬有拖會唔想拍講講分手？ 根本預備同第二個一齊

你襯唔起佢

同我果時都好似，佢等埋大學畢業典禮完左，之被飛Q左我 I know that feeling

啱呀 執多劑先分手

好似平時咁行下街 食啲小食 無食貴野
行過先到個phone case好靚買左俾我
好平凡好普通但好幸福

加油啊
過多幾個月又係一條好漢

咁溫柔做咩

時間會幫助妳

同人打機 都唔覺得開心 一路打一路諗住佢
好夾硬止痛

而家我都半年好耐又想返起
係咪自己做得好差
雖然唔再愛
都唔敢再復合
點都好希望你會快d過到

何解初初都是漂亮
好快會有下一個初初 加油

利申 初戀 年幾 分左兩個月

慢慢黎 唔好迫自己 樓上有位巴/絲講得好好
慢慢做唔同既事 搵返自己
然後你會發現一個全新既自己架喇
唔好諗下個係點 唔好諗下個會唔會更加好
首先 你宜家要活得更好

要灰要唔開心要發洩要做爛泥 可以
但比個目標自己 幾時要脫離爛泥期
的確呢段時間做好多野都會諗返起佢
相信自己吖 你做到架

就快到我 我接受唔到

我係果晚分手